邊到仲有playboy止汗劑/香水賣？

行左好多間超市同屈臣氏都冇playboy止汗劑賣
萬寧就得女人嗰隻賣
想問有冇巴打知道邊到仲有得賣？

止汗劑用得多唔好
有臭狐就買隻礦物晶石

所以想用香水

香水都遮唔到臭狐
礦物晶石 sasa卓悅都有
濕水 搽一層 出汗就會無味